{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module",
    "translations": {
        "5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865": {
            "text": "T\u00e4ll\u00e4 sivulla ei ole kuvakentti\u00e4. Valitse kuvia joltakin toiselta sivulta."
        },
        "83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354": {
            "text": "T\u00e4m\u00e4n sivun kuvat:"
        },
        "48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd": {
            "text": "Jos haluat valita kuvia toiselta sivulta, valitse sivu alapuolelta."
        },
        "48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c": {
            "text": "Leveys:"
        },
        "e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5": {
            "text": "Korkeus:"
        },
        "e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9": {
            "text": "Ei tasausta"
        },
        "811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f": {
            "text": "Tasaa kuva vasemmalle"
        },
        "ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e": {
            "text": "Tasaa kuva oikealle"
        },
        "e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd": {
            "text": "Tasaa keskelle"
        },
        "36171be725b020fde0f22b3ceb047280": {
            "text": "Kent\u00e4t joista ei voi valita kuvia"
        },
        "fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3": {
            "text": "Kirjoita kenttien nimet (v\u00e4lily\u00f6nnill\u00e4 eroteltuina), joista ei voida valita kuvia."
        },
        "9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87": {
            "text": "\"Tasaa vasemmalle\" -luokkanimi"
        },
        "5e37ad68682589a77a924cdffb018f23": {
            "text": "\"Tasaa oikealle\" -luokkanimi"
        },
        "9d2836f3ff372cd7964b90d118710202": {
            "text": "\"Tasaa keskelle\" -luokkanimi"
        },
        "6cefecef91de145c3ca72fb3d5e59702": {
            "text": "\u00c4l\u00e4 luo pikkukuvia"
        },
        "a60c49010df18fff7f99db0d0d5a1522": {
            "text": "Jos valittu, kuvan valintaikkunassa n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n t\u00e4ysikokoiset kuvat pikkukuvien sijaan."
        },
        "a39537e1c6a1b744127450b81c4f8173": {
            "text": "Poistettiin kuvavariaatio"
        },
        "966c5c54ae383420f05957c520436202": {
            "text": "Kuvavariaation poistamisessa tapahtui virhe"
        },
        "a2c7bdf75d9141ef485ca345d5a3b50c": {
            "text": "Poista valitut"
        },
        "d3d2e617335f08df83599665eef8a418": {
            "text": "Sulje"
        },
        "68155ca6e2858626c370f0fb3ea9bfc5": {
            "text": "HiDPI\/Retina k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 oletuksena?"
        },
        "3608b24ec08977c76c40c8514f3bcbd5": {
            "text": "Valitse t\u00e4m\u00e4, jos haluat HiDPI\/Retina-valinnan olevan oletuksena k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 lis\u00e4tt\u00e4ville kuville."
        },
        "66e1d61daf21cfd5a9a0c3c172d7215d": {
            "text": "T\u00e4m\u00e4n toiminnon poistaminen k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 ei ole suositeltavaa, koska jotkin ominaisuudet (kuten HiDPI\/retina -kuvat) eiv\u00e4t t\u00e4ll\u00f6in toimi."
        },
        "7fde437e01b597d729484cfc830eb4c5": {
            "text": "Suositeltu arvo:"
        },
        "792530c475571d1e0faf0c94f333e6f2": {
            "text": "Kuva"
        },
        "41aecd06bffa8d91e4b860af01295890": {
            "text": "Tiedosto"
        },
        "57728bfeef48fd1206314f0cd1c2576a": {
            "text": "Koko"
        },
        "4f42496817221234f2297f3605183f29": {
            "text": "Merkinn\u00e4t"
        },
        "0220ca2a43c59a70842cafc215b6430e": {
            "text": "Luotu tekstieditorissa"
        },
        "8cc1cfd47373070e2d8f4fc7d367abf3": {
            "text": "Hallintapaneelin luoma pikkukuva"
        },
        "671bf4e51334fa684ae31fdaa130b6db": {
            "text": "API:n kautta luotu variaatio"
        },
        "8df4dcb71975633a0a9e60b4d05c37d8": {
            "text": "%1$d variaatio kuvasta %2$s"
        },
        "02b1a8c5ed34fba75d6ce56f68435743": {
            "text": "%1$d variaatiota kuvasta %2$s"
        },
        "e254a34f3a1001f00adc55aba5552783": {
            "text": "Yl\u00e4:"
        },
        "52c9a1be3c0e025b4aa30857a474fea5": {
            "text": "Vasen:"
        },
        "f8927cab12c03e7537c735cd3117fba2": {
            "text": "Linkit\u00e4 kuvan alkuper\u00e4isversioon"
        },
        "9d723d04c40bfd81835c0766a698cf63": {
            "text": "Muuta kokoa"
        },
        "d388632d05e8826abe4b95de0b110529": {
            "text": "Rajaa"
        },
        "2c968d3065f948e7d3e6086c46fdcb68": {
            "text": "T\u00e4ysi leveys"
        },
        "2d43ecd8d6e1e6e4bd564dd3b15515bc": {
            "text": "Sovita n\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"
        },
        "ea4788705e6873b424c65e91c2846b19": {
            "text": "Peruuta"
        },
        "c87935037e12cf6f0302989fd23bcf37": {
            "text": "Tallenna kopiona"
        },
        "575f5f86d2c7ea113c6710c1037c4465": {
            "text": "Tallennetaan..."
        },
        "8524de963f07201e5c086830d370797f": {
            "text": "Ladataan..."
        },
        "1c8ce444e68e56abf58edd178ed3bf54": {
            "text": "Rajattu versio"
        },
        "a3921791372620c674562de0f5b0f9ed": {
            "text": "Lis\u00e4tty sivulta:"
        },
        "77fb47f76c22aae57cce393488dfee23": {
            "text": "Tallenna t\u00e4ss\u00e4 koossa?"
        },
        "3f67a6c93bc61e24e9ba2a9b47712010": {
            "text": "Tallenna ja korvaa"
        },
        "a7d784a6301793f61c070496d6988d36": {
            "text": "P\u00e4ivitet\u00e4\u00e4n..."
        },
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Kyll\u00e4"
        },
        "b1a0a023c5df1b1928e1176fca487837": {
            "text": "Ei, k\u00e4yt\u00e4 %s"
        },
        "46ce1195125fefcac9df32093fb8f238": {
            "text": "Ei tehtyj\u00e4 muutoksia"
        },
        "fef2a86d13179e1022a0f692ad9f521b": {
            "text": "Ei tarvittavia muutoksia kuvavariaatioihin."
        },
        "872db811a5e431cc819ba322361af380": {
            "text": "Muokattu"
        },
        "a547432ab25b830c51cb8a560e4e4f62": {
            "text": "Kuvaus (alt-attribuutti)"
        },
        "a7ef116917746995c6efb74b77261e93": {
            "text": "Kuvateksti?"
        },
        "82e8dd04a8fd3563e8e703b0ab6620d4": {
            "text": "Voit muokata kuvateksti\u00e4 editorissa kuvan lis\u00e4\u00e4misen j\u00e4lkeen."
        },
        "b9869a2e0129f044fca87d4b4f7664f0": {
            "text": "Kuvatekstin paikka"
        },
        "5e470c96fb73af827111043d60af3dbe": {
            "text": "K\u00e4\u00e4nn\u00e4 oikealle"
        },
        "f3d4b8039718518b45713ae64c12de37": {
            "text": "K\u00e4\u00e4nn\u00e4 vasemmalle"
        },
        "2f96dd2b9788ed9ecbc6f41c312bf455": {
            "text": "Peilaa vaakasuunnassa"
        },
        "8373d2f18e29920f78459f34d71040ad": {
            "text": "Peilaa pystysuunnassa"
        },
        "d695a4d4ae7091badbe5c20c5b064bac": {
            "text": "T\u00e4ll\u00e4 sivulla ei ole kuvia. Lataa kuva palvelimelle tai valitse kuva toiselta sivulta."
        },
        "1f98842c354dc496970446bce14f4c50": {
            "text": "Lataa kuva palvelimelle"
        },
        "9639e32cab248434a17ab32237cb3b71": {
            "text": "K\u00e4yt\u00e4"
        },
        "f586a5b42bcd327bea09641d0ac4a06a": {
            "text": "="
        },
        "4e5c9b873df1e8716656250c63342361": {
            "text": "="
        },
        "575acda05a24ee8b606cee4f25024afe": {
            "text": "Sinulla ei ole oikeuksia muokata t\u00e4m\u00e4n sivun kuvia."
        },
        "0bedb7a49466cc5abddacd2003be55b3": {
            "text": "\u00c4l\u00e4 aseta width-attibuutteja kuvatageille?"
        },
        "522779383d7b7d46168fcc8ae1c5d4a5": {
            "text": "Oletuksena moduuli asettaa width-attribuutin img-tagille. Toimintoa ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 tarvita responsiivisille kuville."
        }
    }
}