{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "Esimerkki"
        },
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "Jos polkua ei m\u00e4\u00e4ritet\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n oletustiedostoa."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Kirjoita polku, joka on suhteellinen etusivun URL-osoitteeseen."
        },
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(SUOSITELTU)"
        },
        "ff498dcc16878847ee1d01c38a0138f3": {
            "text": "(KOKEELLINEN)"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Perinteinen - Navigointi yl\u00e4palkissa"
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Sivupalkki, jossa sivukartta"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(vasen)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(oikea)"
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Sivun maksimileveys"
        },
        "c0a71759159badff6c9c45f730402dd6": {
            "text": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 suurin sallittu leveys pikselein\u00e4. Kirjoita 0, jos et halua rajoitusta."
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Ilmoitukset"
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Ryhmittele ilmoitukset tyypin mukaan"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "N\u00e4yt\u00e4 aina kaikki ilmoitukset"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "Asetus ei ole k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, jos SystemNotifications-moduuli on asennettu."
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Ensisijainen CSS-tiedosto"
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "Asetuksen muuttamista ei suositella, ellet ole teeman kehitt\u00e4j\u00e4."
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Logon kuvatiedosto"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "Tiedoston muoto tulee olla PNG, GIF, JPG tai SVG, ja taustan tulee olla l\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4. Leveyden ja korkeuden tulee olla v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 100 px."
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "N\u00e4m\u00e4 asetukset vaikuttavat kaikkiin hallintapaneelin kenttiin."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Asetukset voidaan m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 my\u00f6s yksitt\u00e4isille kentille."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "T\u00e4ss\u00e4 m\u00e4\u00e4ritetyt asetukset yliajavat yksitt\u00e4isille kentille m\u00e4\u00e4ritetyt asetukset."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Katso: Asetukset > Kent\u00e4t > [mik\u00e4 tahansa kentt\u00e4] > Kentt\u00e4 > Hallintapaneelin teeman asetukset."
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "Kent\u00e4t joilla ei n\u00e4ytet\u00e4 reunaviivaa"
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Asetus vaikuttaa kaikkiin kenttiin, joiden leveydeksi on asetettu 100 %."
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Edistynyt"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "Esimerkki"
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Sivun yl\u00e4osa ja navigointi"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n kuva"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (palvelu joka m\u00e4\u00e4rittelee k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n kuvan s\u00e4hk\u00f6postiosoitteen perusteella)"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "Valitse kuvakentt\u00e4, Gravatar tai kuvake, joka n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n kuvakkeena sivun yl\u00e4osassa."
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Kuvakentt\u00e4: %s"
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "\"user\"-sivupohjaan ei ole m\u00e4\u00e4ritetty kuvakentt\u00e4\u00e4, joten vain kuvake ja Gravatar ovat valittavissa."
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Voit lis\u00e4t\u00e4 kuvakentti\u00e4 \"user\"-sivupohjaan [t\u00e4\u00e4ll\u00e4](%s)."
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "Kuvake: %s"
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n nimen muotoilu"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Nimi n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n kuvan\/kuvakkeen vierell\u00e4."
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 yksi tai useampi kentt\u00e4, joista nimi muodostetaan, tai j\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi jos et halua n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 nime\u00e4."
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mit\u00e4 tahansa kentti\u00e4 [user](%s)-sivupohjasta ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4ll\u00e4 kent\u00e4t {aaltosulkeilla}."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "Kirjoita {Name}, jos haluat k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4nimen alkavan isolla alkukirjaimella, tai {name}, jolloin nimi alkaa pienell\u00e4 alkukirjaimella."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "Esimerkkej\u00e4: \"{name}\", \"{Name}\", \"{title}\", \"{etunimi} {sukunimi}\", \"{yritys.title}\", jne."
        },
        "cd49cb29b2424eb2cfa6526153e12f3f": {
            "text": "Asettelut joissa on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 sivupalkki, eiv\u00e4t ole yhteensopivia \"SystemNotifications\"-moduulin kanssa, ja niiden kanssa voi olla yhteensopivuusongelmia my\u00f6s muiden moduulien kanssa."
        },
        "ed81bfff2c494916fd8a4f7f0526e14c": {
            "text": "Kenttien leveydet"
        },
        "39e84864692943ca0ba0c69e5039ed9a": {
            "text": "Valitse vaihtoehto B, jos kenttien leveysasetuksissa on ongelmia."
        },
        "775d588dfe892290c0bfa5e56590577f": {
            "text": "Uikit uk-width -luokkanimet (6 palstaan asti)"
        },
        "3ae2bf644696505c219965a72b7cbb70": {
            "text": "Prosentuaalinen leveysm\u00e4\u00e4rittely (joustavampi)"
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "Toiminto logoa klikattaessa"
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Avaa sivukartta"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "Avaa piilotettu navigointi"
        },
        "fd248b03e2d006b305f4a7896defe9cc": {
            "text": "Asettelu + k\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "Asettelumalli"
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Tekstikenttien kokomallit"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Valintakenttien kokomallit"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Kenttien oletuskoko"
        },
        "190d86032ba8b2f2522f36d983700c72": {
            "text": "Asetus vaikuttaa useisiin teksti-, textarea- ja valintakenttiin."
        },
        "3be905d0e0e23fa3e645f3d70e7d28d3": {
            "text": "Kaikki kent\u00e4t eiv\u00e4t tue \"pieni\"- tai \"suuri\"-asetuksia."
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "Pieni"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "Keskisuuri (oletus\/suositeltu)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Suuri"
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Lomakkeet + kent\u00e4t"
        },
        "d4b002181224e7985e75a3913eb4ac2d": {
            "text": "Asetus on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 vain jos asettelumalliksi on valittu \"Perinteinen\""
        },
        "dcf96c65e2763ec9e77c895af9d25cbe": {
            "text": "Kentt\u00e4tyypit joille on asetettu ylim\u00e4\u00e4r\u00e4inen pystysuuntainen marginaali."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "Esimerkkin\u00e4 t\u00e4ss\u00e4 kentt\u00e4ryhm\u00e4ss\u00e4 olevat kent\u00e4t k\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t t\u00e4t\u00e4 toimintoa."
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Hallintapaneelin teeman asetukset"
        },
        "838ee308c6474d98feac3ebbff4c08a8": {
            "text": "N\u00e4m\u00e4 asetukset otetaan k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n, kun k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 on hallintapaneelin Uikit-teema"
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "Automaattinen"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ei k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"
        },
        "2a94ec4e40704b025161d175bc18fe53": {
            "text": "Jos k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 on \"Automaattinen\"-valinta, asetukset m\u00e4\u00e4ritell\u00e4\u00e4n ajon aikana."
        },
        "54e4e4fb8f8494b61dc7407161cff620": {
            "text": "\"Marginaali\"-asetus on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 vain kentille, joiden leveydeksi on asetettu 100%."
        },
        "741b3715dff40fc66d023ffe7d2ec932": {
            "text": "\"Automaattinen\"-valintaa suositellaan k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4ksi oletuksena kaikille asetuksille."
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Eritt\u00e4in pieni"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "Keskisuuri"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Kent\u00e4n koko"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Kent\u00e4n leveys"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "T\u00e4yt\u00e4 j\u00e4ljell\u00e4 oleva tila"
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Marginaali"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Reunus"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "V\u00e4ri"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Ensisijainen"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "Toissijainen"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Korostus"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Varoitus"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Vaara"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "T\u00e4m\u00e4 kentt\u00e4 toimii mallina yll\u00e4 m\u00e4\u00e4ritetyille asetuksille."
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Minimoi kent\u00e4n tyylit"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Kortti"
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "L\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4"
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Reunaviiva"
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Toinen kentt\u00e4"
        },
        "cdf0447c0bfca1430af1916d3695665e": {
            "text": "Navigointi (vasen) + sivukartta (oikea)"
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "Lis\u00e4\u00e4 pystysuuntainen v\u00e4listys KAIKKIIN kentt\u00e4tyyppeihin?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "Jos valittu, pystysuuntainen marginaali lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiseen kentt\u00e4\u00e4n."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "Joissakin tapauksissa t\u00e4m\u00e4 voi tuoda selkeytt\u00e4 editointin\u00e4kym\u00e4\u00e4n, mutta vaatii enemm\u00e4n pystysuuntaista tilaa."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "Kentt\u00e4tyypit, joiden tulee k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 \u201cCard\u201d-tyyli\u00e4"
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "T\u00e4m\u00e4 kentt\u00e4 toimii esimerkkin\u00e4 \"Card\"-tyylist\u00e4."
        },
        "cf83a7d29c286d14e29a97334e9279a5": {
            "text": "Asetus ei p\u00e4de kentt\u00e4tyyppeihin, joihin ei ole asetettu reunaviivaa k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n."
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "Avaa yll\u00e4 oleva \u201c%s\u201d -kentt\u00e4 n\u00e4hd\u00e4ksesi esimerkin asetetusta kent\u00e4n leveydest\u00e4."
        }
    }
}