{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/types\/InputfieldDatetimeText.php",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--types--inputfielddatetimetext-php",
    "translations": {
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "\/wire\/modules\/Jquery\/JqueryUI\/i18n\/jquery.ui.datepicker-fi.js"
        },
        "ce7581417b903cd7bb99be8785822ce8": {
            "text": "Tekstimuotoinen sy\u00f6te jQuery UI:n p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4valinnalla"
        },
        "7db50c3ca59f3f55260013a5e3481f47": {
            "text": "timepicker\/i18n\/jquery-ui-timepicker-fi.js"
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n valinta"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Ei p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\/kellonajan valintaa"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\/kellonajan valinta kun kentt\u00e4\u00e4n klikataan"
        },
        "40b99901bce42a7638315b36c0bec462": {
            "text": "(suositeltu)"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\/kellonajan valinta kun nappia klikataan"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n valinta aina n\u00e4kyvill\u00e4 (ei kellonaikaa)"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\/kellonajan sy\u00f6tteen muotoilut"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n sy\u00f6tteen muotoilu"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 muotoilu, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n kun kentt\u00e4\u00e4n sy\u00f6tet\u00e4\u00e4n arvo. Alla olevat lis\u00e4m\u00e4\u00e4ritykset pohjaavat t\u00e4ss\u00e4 kent\u00e4ss\u00e4 valittuun muotoiluun."
        },
        "b4857dd659bf6e86731ccda0a3b581fb": {
            "text": "(unix-aikaleima)"
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Kellonajan sy\u00f6tteen muotoilu"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ei mit\u00e4\u00e4n"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Voit valita ajalle muotoilun, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n kun kentt\u00e4\u00e4n sy\u00f6tet\u00e4\u00e4n arvo. Jos valittu, p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4 valittaessa n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n my\u00f6s valinta ajalle."
        },
        "91c4223a8591eed0ecab28c3a1a880b2": {
            "text": "Kellonajan sy\u00f6tt\u00f6tapa"
        },
        "08d3eb379def33331427b243c363eef5": {
            "text": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4 voi valita ajan liukus\u00e4\u00e4timill\u00e4 (oletusarvo) tai pudotusvalikosta."
        },
        "9ad46d2d4f10955abfc9ca97565bba87": {
            "text": "Liukus\u00e4\u00e4timet"
        },
        "e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff": {
            "text": "Pudotusvalikko"
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n sy\u00f6tteen muotoilukoodi"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Muotoilu pohjaa yll\u00e4 olevan \"P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n sy\u00f6tteen muotoilu\" -kent\u00e4n arvoon."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Katso [PHP date](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php)-funktion dokumentaatiosta ohjeet muotoilun m\u00e4\u00e4ritt\u00e4miseksi."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Voit m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 muotoiluille eri kieliversiot. Jos jokin kieliversio j\u00e4tet\u00e4\u00e4n tyhj\u00e4ksi, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n oletusarvoa."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Kellonajan sy\u00f6tteen muotoilukoodi"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Muotoilu pohjaa yll\u00e4 olevan \"Kellonajan sy\u00f6tteen muotoilu\" -kent\u00e4n arvoon."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "Ohjeteksti (placeholder)"
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Vapaaehtoinen ohjeteksti, joka n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n kent\u00e4ss\u00e4 jos se on tyhj\u00e4."
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "Koko"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "Kent\u00e4n leveys (merkkien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4)."
        },
        "0825dd56fbac59b910dff90abf30024d": {
            "text": "Sallittu vaihteluv\u00e4li vuodelle"
        },
        "105145f02985f6f81d519b78eaca6dfb": {
            "text": "P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4 valittaessa voidaan valita vuosi v\u00e4lilt\u00e4 -10 vuotta tai +10 vuotta kuluvaan vuoteen n\u00e4hden."
        },
        "57bed892b74c37659d8705088727032e": {
            "text": "Jos haluat kasvattaa tai pienent\u00e4\u00e4 vaihteluv\u00e4li\u00e4, m\u00e4\u00e4rit\u00e4 vuosien m\u00e4\u00e4r\u00e4 seuraavassa muodossa: \"-30:+20\"."
        },
        "ef538874da76f56a05956925c0a162bb": {
            "text": "Jos arvoa ei m\u00e4\u00e4ritet\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n oletusarvoa \"-10:+10\"."
        }
    }
}